琴日原來有手足係美國打緊國際線

唔知有冇沖入美國國會呢

但願人平安